大個先明自己係最重要 其他人好多只是過客

留不住🚬

waiwai 已成過客🚬👌

🚬

講真 真係冇人係一世陪住你。要習慣一個人既時間

樓主一向單身 唔洗習慣

真係咁咩

真人冇女